休班黑警加多支警棍係想增加臥底畜龍拉人後入罪率?

有邊個休班黑警咁戇鳩會放假攞碌警棍周街扑人, 黑警其實想用依條計去合理化臥底畜龍拉人後嘅法律程序!

大家覺得依個推測合唔合理?

果班臥底本身就陀槍，多此一舉

想方便黑社會藍屍做野
去搞班中學生組人鏈唱國歌

但副作用係有機會變國定殺戮日

有警棍就係黑警 週街派變相增加人手